Jüri Kok Uetoa peremees kaebab:Karjatoma peremehe Rein Riiska loomad on heina aega tema heinamaal kahju teinud,omma wahel on nad seda selletanud ja seepeale lepinud et Riiska 2 rubla 50 kop.kahju tassumist pidanud maksma,aga ei ole tänini maksnud ja on teda nüüd kolmat pääwa muido kohtus käia lasknud.Rein Riiska tunnistab,et se nenda on olnud ja temma sedda lubanud maksta.
Kohus mõistis:Riiska peab nüüd 3 rubla 50 kop.maksma,endine lubatud 2 rbl. 50 kop.,ja seepärast et õigel aial ei ole maksnud ja teist tülitanud,1 rubla juure.
Kohtu wannem: Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg  Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
